究竟high end fashion 仲有咩板鞋？

我買極都係得off white
仲有冇

玩厭左車 轉玩high end?

兩邊都有玩囉okay

推

lv

Plx

rhude recess

有冇圖

玩

爛鬼鞋鬼五馬六